有無得集眾人之力請政府合法uber在港經營？

請願書有無

其實放蛇捉到嘅司機會罰咩？

扣留部車
停牌
罰錢

引入滴滴好過
睇下班的士狗夠唔夠膽叫滴滴滾回支那

係最高罰則定係一定會先罰呢幾樣 ？

其實依家都算合法
只要司機唔好貪心
政府為在乜鳩快的（中共野）先出口術

會唔會留案底??

其實依家只要司機唔好收現金

有買足第三保 好似係唔犯法